我正式宣佈 笑波子高質過人妖達！！！

可能笑波子係想拎下光環抽下水
不過至少佢敢抽
達狗支持者入黎講下
香港有咩危機既時候 達哥有出過聲?
對上一次達哥講政治既時候係幾時?
一邊賺香港人錢 一邊想撈埋大陸條水 同tvb偽人有咩分別?

比負評無野講 達狗嬲嬲又出唔到聲

對唔住 我唔小心按咗負皮
幫樓主補link

笑波子乜水黎,達哥我就識

咁人紅咗就自然要慎言架啦
Btw佢琴日先話完啲警察辦事不力
澳門派錢同香港派錢既分別
Ps 好支持佢去選議員

達狗講既最敏感既政治議題係澳門派錢
同睇tvb真係差唔多

達狗最叻扮哂野 講新聞就住就住
講高鐵唔敢講利益輸送 扮弱智問人點解咁貴
講d細眉細眼既大陸新聞 扮唔奶共
日日loop住鬧下黑警港鐵 小學雞就當佢好正義

佢不嬲係講有趣新聞...無乜趣既明日大嶼 Payme呃錢 港珠澳大橋 中美貿易戰 國泰 成日嘰哩咕嚕 有討論啦
咁你想討論邊啲敏感話題？六四？咁不如你講吓邊個出名少少既藝人係日日都講啲敏感議題？ 笑波子？

呢條達狗講野信一成好啦 之前又話打機唔係為錢點知轉個頭為左錢出賣兄弟過橋抽板想搞到backup佬坐監仲要奶共用老番

早排係有講過港珠澳
仲記得有晚講講下突然收咗台
成個chatroom 以為佢畀人敲門捉去坐洗頭艇

你問我有咩知名藝人會講敏感話題? 無呀 所以達狗同tvb果班垃圾一樣都係咁鳩 搵香港錢呃香港人再搵番大陸錢

悶唔悶

達狗搞直播搞到要自我審查
仲睇果班小學雞真係唔死都無用 睇tvb算鳩數啦

達哥有晚寸港豬噢大橋寸左成晚，hater果晚訓晒教無睇

係咪啱啱打完丁聖人上身？

幾時有自我審查

仲撐達狗班小學雞講野無point淨係識name calling

波台友打到嚟了

屌親你男神都係波台友

講又屌
唔講又屌佢講得唔夠詳盡
要求太高太離地

明明係女神

你最唔離地睇你既tvb啦

激到達狗班小學雞嬲到咁 爽

淨係出一段片已經高質過差唔多晚晚串黑警串港豬澳既達哥

多謝樓豬又一次唔收錢開post宣傳達哥

好過 backup 佬多多聲

晚晚?
比我搵到一晚完全無講過政治你係咪全家仆街死
好撚易架wo

@power_off

差唔多都唔明

條友仲有人睇咩
點宣傳都無用啦 過氣暗星

打咁多丁對身體唔好
巴打 take care

快d奶你男神條撚啦

小學雞既攻擊淨係識打丁打丁
多謝推post 正評慢慢增加

縮左入老母個西到串?
冇人知既

sorry 冇睇電視好多年

串到成班達狗出哂黎柒

咁都唔認自己離地

你遲咗啦

點貼地都貼唔過達狗奶大陸人個西

連登永遠支持笑波子

屌親達狗都出黎推post
多鳩謝 達狗有你呢dfans真係

暗星都值得你成日哂時間開post討論就知佢非比尋常

唔支持達狗就要支持笑波子?
但果塊屎又係高質過呢塊屎既

想奶你嗰碌

咩叫成日
睇我record啦 開得一個post串鳩你就嬲到咁

有時屋企太靜訓唔著會開來聽下
好易入睡

真係同tvb差唔多

呢位手足其實唔洗咁辛苦個個post幫達哥反駁既，因為你永遠叫唔醒扮訓覺既人

關心吓你啫

你係咪傻撚咗啊
你自己宣佈架

過咗氣吖嘛

樓豬好型 想含

唔緊要
淘寶天貓支付寶繼續比生意達哥做咪得

達狗可以屌，但係笑波子就算撚數喇好嘛⋯⋯呢條垃圾

港版PEWDIEPIE

含淚支持笑波子
個post比咗正評 希望樓主射多啲

成日暗串大陸人都叫奶
咁點至為之唔奶

點解兒登仔成日開啲on9 post自我宣布就以為可以搞到人哋收皮

講政事就帶人遊花園
永遠唔敢討論最深入
提到中共就自動過濾
連777果d都唔夠膽屌
又要扮正義講新聞 又要就住就住
索性收皮日日loop低能借錢故仔算啦

咁達日日講新聞 討論時都有抽水喎
你又唔話笑波子唔抽林鄭 中美貿易戰 國泰強姦金 呢啲新聞既水？
佢出一條片姐 咁比之下就話達垃圾？
同埋想知佢呃過香港人啲咩？
唔好同我講又係back up佬單流料

你淨係睇笑波子啦

叫我做咩

呢段算唔算？

定律：人紅必反 仲特別鐘意反自己人要鬼打鬼

如果樓主個standard係要人妖達晚晚都講政治
點解笑波子出一條片就高質過佢
波子哥哥唔係應該都要條條片都講政治咩

幾多年前呀大佬？
而加做左偽人 你叫佢講多次啊？
佢肯提佔中兩個字我都切呀

Agger

達哥講多兩句都即刻帶幾十個頭盔啦

人地係直播打機，做咩要人講政治,,,

笑皮子好波

有冇link

做人無公關 ，_ _ _ _

大家咁話啦

全靠你哋成日開post 曲線宣傳我至有機會痴住你哋咁出少少力

竟然有呢一日

如果笑波子都幫手講新聞教化班小朋友，咁係值得支持㗎喎

笑波子都上神枱 唔怪得之前伍公子條垃圾到上到位
咁撚多小學雞

連登仔最鍾意叫藝人表態
要政治敏感
但自己現實生活多數隨波逐流
推人去死就叻

On9訓撚醒未？表達政見=高質？

達哥神咁早奶哂共啦

支達達有改錯名咩

J2台手遊廣告 pizzahut 廣告 viutv拍節目就算唔係全港最紅但都一定唔叫暗

打少咗個「哋」字

冇嬲，多謝都嚟唔切，達哥喺網上曝光率咁高都係靠你哋啫嘛

支那達

佢地痴線嫁，明明兩個人都屌港豬澳，佢地就會執著係d細微位屌其中一個，真係好難怪愈黎愈多人對鍵國撚反感，成日係到曲線增加普通人對反中撚反共撚既反感

tvb 踩美國
達哥奶美國

憑乜撚野宣布阿傻閪

最怕笑波子日後會被打壓、甚至被港共DQ（相信呢個政權會DQ更多唔同資格，唔會淨係腥講垃圾會已完）

咁笑波子又耐以黎有無提過？

可能就係見達哥咁衰賺中共錢仲要數臭人

唔肯今年再畀錢佢宣傳

人地開台打機點解要人開口埋口都講政治？

真係唔明，達哥條偽君子日日奶共，係連登仲有咁多打手，反而笑波子肯係依啲問題上為香港人發聲，敢說敢言，某啲人仲係度盲反

駁都廢時
比你開到爆post 過十萬正皮
人地睬你都有味喇
兩登反波子反大J反yy
屌撚左成世喇 結果人地愈做愈有 個個月幾十皮
邊個霉過？
講港獨？係呀連登仔好撚撐呀
結果咪成班政治犯為香港坐緊囉
你地日日又做過乜呀 力就人地出 監就人地坐
自己就拍拍蘿袖走左佢
憑乜仲叫人為你搞到比人封殺又冇埋份工
企撚開啲喇

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

達哥變左質好耐 宜家佢淨係睇錢

佢地成日想人表態反中反共推人去死
第時人地因爲反中反共比人封殺，你估佢地又會可憐人地比錢支持人地咩

達哥本身唔係咩政治人物
點解會要求佢講咁多政治

好難服侍
人地晚晚講新聞有時講下講政治
只不過帶頭盔都比你地話 最起碼都有講啊
不過你地都係憎人富貴厭人窮 係咪要人地無野做
你地先會安樂？

好似最新仲有幫D垃圾手機game賣廣告

所以咪矛盾囉 都唔L知自己講野有bugs
為反而反 刷存在感

遲啲食個飯都要睇間鋪有無政治立場

咁笑波子係咪條條片都講政治 暗串政府呀

無你就收皮啦

都係高登好

唔關講多唔多事 係佢講d唔講d
口講導人向善 實際就自我審查
同tvb有咩分別？

其實點解要屌鳩笑波子
佢擺明係俾小學雞睇 低b有咩問題
你話屌鳩大丁我就明姐
利申：兩個都冇睇

屌達狗唔等於支持笑波子

連登仔真係好易氹，平時踩到人地地底泥，依家出條片啱自己心水就打晒飛機，捧上神枱

大家射得開唔開心

咁你打工唔睇錢睇咩？
佢自己都話暴擊英雄係蝕緊錢啦

其實達仔有鬧政府唔派錢
啲錢去哂起垃圾
有鬧人工島唔知做咩
都算係咁
又唔係政治台
幾可有藝人大大聲講自己政治想法

反飽佢 比心機
達仔過幾年就買埋貝沙灣un un 腳了

屌達哥個d人有幾多個係有份真金白銀donate佢
人地靠呢行搵食，亂講野就可能會冇飯開，到時呢到有幾多人會因為佢仗義執言真金白銀支付佢呢？

人地達哥賺到笑
你地班金鐘廢青就繼續潑婦罵街
達哥應該日日笑尻你地班地底泥

發覺連登仔好容易俾人影響，只要正評多就一窩蜂狗衝

琴晚先係到講 港豬澳幾垃圾
平時大灣區 黑警 政府 乜都有屌

但係講真呀 達哥受眾不嬲都係高登連登仔 佢唔講政治野你地都知啦

笑波子今次係抵讚 始終佢啲觀眾係小學雞 佢唔講班友真係唔知

但係代唔代表達哥垃圾？
唔通所有名人要做到HOCC 明哥咁俾人收晒皮先得？
最緊要你知佢心底立場貼地 反共 反黑警已經夠 唔洗下下講

反而bomba 西多屎個啲就真係垃圾

以前達哥會講政治呢個唔能夠否認
但而家就咁聽新聞淨係會講d無關痛癢既呢個係事實
就算係大事都好 佢都係等件事丟淡左先開始係個台度戴幾百個頭盔咁講
而家真係似唔敢講多過唔會講

我記得有一次佢講過希望睇佢台係會開心正面
唔希望一直講d 負面既新聞呀 信息呀之類
個時佢啱啱開始紅既時候訪問咁講
我諗某程度而家自己都係循呢個方向行
但我覺得呢個方向更令達哥慢慢走向死角 每個新聞過濾完消化完先會講個好既版本
某程度其實粉飾太平 大家開開心心嘻嘻哈哈過一日
佢有無諗過其實受眾大多唔接受佢呢套

望吓班政治犯咪知
連登最大既支持咪得閒開post講兩句
然後得到過千正皮
諗起都振奮 佢地一定好恩惠 抵為香港坐

岩岩先食完飯

做直播都要政治正確，同左膠女權根本冇分別

我都好鍾意睇波子打波子機

一條片就洗到底

邊撚個笑波子，名都衰撚過人

我真人識波子，佢私底下是反共 英文好好的

達哥係醒目仔黎
會屌香港嘅事係因為香港唔會理你小市民
同時知道支共好撚小器會報復，所以先避談

最記得佢玩gta唔敢講平反六四 係到炸傻扮懵

條撚樣見錢開眼

佔中嗰陣真係有呢樣嘢

有冇咩例子

睇得出啦 又扮女又扮鷹
冇尊嚴到 為左錢祠堂都可以比人拆果d 人黎

所以達哥都冇問題

有大把

收錢打機 又出賣兄弟

係 i大畢業 高材生黎

睇到呢個post就知達狗fans有幾小學雞

一早sub咗，但好少睇，平心而論今舖係抵讚嘅

其實除咗啲片傾向低汁、兒童向之外
佢有咩得罪你哋

數字就唔會呃人
高峰時期有一萬支持者點解而家得返幾千
反省下啦林慧韡

求些牙

笑波子哥哥不嬲都高汁，每次溫完默書都要睇

琴晚打AC得3千

求吓你畀36萬我賺再出賣我

咩係36萬

負評，因為人妖達差，唔代表要撐個粒波子，唔好混餚視線

你唔係backup佬咩

透過達哥啲片所賺取的利潤

對事唔對人
笑波子呢條片事寶值得比like
相反某個自稱網絡第一紅人影都唔見

係就好，有咁多波台手足支持，死而無憾

咁我洗唔洗同你講返聲多謝支持

導人向善=一定要講政治

笑波子講一次政治就上神枱
達哥平時每日新聞講政策唔好港鐵唔好就唔計

達哥賣一次雙十一廣告就落地獄
笑波子淘寶開箱出幾十條片就唔計

連登仔真係最理性

今次兩個都撐
收錢賣廣告同個人立場係可以有分別

乞衣奶共達死全家

真

香港咁多人奶共
排隊都未輪到佢死

不解釋

人地想講咩關你撚事咩 on9 使你批判？

你覺得啱 唔代表逹哥要認同

sub咗未

屌緊佢自我審查
關一定要講政治咩事
達粉都係讀寫障礙？

咁講啲唔講啲就一定係自我審查？
反達狗到底係點判斷嘢呢

On9攞嚟講
名人關心社會係好事 但評論時事唔係奉旨要做
唔講政治都要俾人批評癡線
利申 兩個都冇follow開

敢鬧已經值得支持

達狗不嬲奶共

即係奶共啦 講咁多

笑波子出咁多膠片
而家出一條東涌片你地就當佢神咁拜
達哥都成日屌大陸屌港鐵屌政府你地唔講
唔通佢要指名道姓話雜總仆街先叫唔奶共？
同埋 點解笑波子出片又關達哥咩事
點解一定要拉埋達哥落水
唔表態/含糊d表態又要話人奶共
你夠係係連登匿名屌啦
你夠疆日日係mk舉旗舉牌屌丫

一早係波友

on9仔

冇backup佬達哥會有今日?

達哥不嬲都有屌開架啦 打手平時無睇就鳩噏

係

backup佬好慘

人唔笑狗都吠啦
一條片叫發聲 晚晚屌就唔係發聲

全部反駁曬又loop
見親都想笑

Backup佬=poweroff

Where?

達哥唔會成個標題打出嚟啫
成日都打打吓機喺度抽水

何謂邪鬼何謂神 神鬼如何兩不分
歷史一定會還backup一個清白
達哥好自為之

爭咩吖，打和啦

幫淘寶天貓賣廣告又做曬主角周街播?

達哥紅嘅其中一個主因係佢貼地，同大眾多共鳴，分享下打工仔辛酸、家庭瑣事、交友經歷等等。最有印象係佔中條片”而唔係玩樂嘅時候”，同市民企埋同一陣線。

咁紅左之後，佢選擇將所有大事大非嘅事避而不談，無話唔啱，但作為觀眾睇佢嘅初衷已經唔同。佢同cctvb啲藝人一樣，答親啲敏感話題就遊花園，為左搵錢不再敢言，咁點解我仲要去追捧你？

同埋，佢紅左不再敢言，呢條路係佢”揀”嘅，無人迫佢，唔好講到佢身不由己咁。佢由簽中資公司開始已經知道會發生。

between 笑波子敢言，但並不高質，呢條片係一個進步

利申 睇左達哥4年

可以偷笑波子啲片
一樣發到達
自己唔做怪邊個

咁你咪撐緊我？

whatsapp photo
where?

原來人紅左就要做人民領袖 日日屌政府 大是大非
咁係咪要佢去選議員做真本土民主戰士帶領大家走出困局先安樂？

多謝支持

佢一萬支持者係打某d熱門game咪多人睇
平時不嬲都係幾千嫁啦

你最撚小學雞啦 笑波子出一條片當佢神咁拜

紅左偷咪賺
一開始backup佬幫手有錢賺?
屌你老母過橋抽板

賣一次廣告就要畀你唱咁耐

又唔見你唱多啲笑波子

得3千 你開台有30人睇先算

係做咁小衰野就唔會比人追擊咁耐啦

又扮唔知

未紅果陣就由得人擺
紅左發現youtube條水好搵
就反面告backup
為左錢咩都做得出

咁你想佢點
每個議題都拍一條片日日都指名道姓屌餐死好冇？

東家唔打打西家
唔洗成個怨婦咁
笑波子大丁伍公子
慢慢你偷

你死全族啦

秒

咁告成點
想知

真係好慘
無得繼續坐係到收錢

未紅人地幫你宣傳
紅左見人好搵就唔要和尚
出賣完人地就話人怨婦

你睇番之前d po啦
我唔似你咁小學雞次撚次淨係識copy and paste

馬照跑舞照跳
所謂追擊對佢本人嚟講根本就毫無效果

留意到班反達唔回應呢個comment

backup佬無問過達哥就落廣告清乜撚野白
屈過佢d咩

即係無？

姐係告成點
有冇下文

可以去做鴨
瞓喺度

達哥真係身不由己喇
成名咗好多嘢都要就住就住
好掛住以前嘅佢

笑波子諗住借班傻閪打手上位
諗返起之前笑波子fans meeting 一個18以上都無 想係child登立flag真係岩哂你

要賣一堆廣告至肯「幫」人宣傳
真係多謝哂
36萬袋袋平安唔見你講
避重就輕

即刻去照下鏡睇睇自己有冇靚仔到

幫手 禁幾個制幫手
無問達哥就落廣告unun腳袋36萬再到而家都係錢已袋理撚得你

連登小學雞開始露出馬腳

黎黎去去都係得你班撚屌追擊

達哥不嬲都唔知backup佬落廣告
都係有兄弟係google做同番達哥講
又扮睇唔到？

反達撚可唔可以行多步，
上達哥 chatroom 追擊，
喺到屌根本影響唔到佢。

反達不嬲詞窮

達哥不嬲醒目仔最叻走位
就係想食哂兩條水
邊面有着數就去邊面

係
追擊gem,王祖藍都係冇效果嫁

筆錢自己拎唔返
就好清高咁屌backup佬落廣告
自己日日賣廣告做打手
但係就唔比backup佬落廣告
笑死人咩 假撚到

好羨慕佢有咁嘅能力

係，根本就多餘

呢個一味得個叫既所謂youtuber
咁都上神枱
兒登On撚9

波子哥哥呢鋪贏晒

佢係直播主
啲片係屬於佢自己
點解可以屌返佢轉頭話唔畀其他人賺

睇下你過唔過到自己姐
根本政治係達哥心目中唔係排好前

條友為左錢咩狗屎垃圾廣告都接
如果youtube筆錢佢有份袋
你估佢會唔會屌backup佬落廣告？
根本為左錢反轉豬肚 仲冠冕皇堂咁

屌你老母咁撚叻你出去講囉 咪又係淨係識得係連登吠 你夠膽出去講我乜撚都得啦

想問淘寶開箱啲野係咪淘寶返黎

估唔到重有人撐backup佬, 班人既邏輯好得意
自己既片&直播落廣告就唔撚得
侵權者偷人片落廣告賺錢就大條道理

偷人片仲要吹到原創人咁邪惡都係第一次見
惡過班偷片台灣佬

講真啲hater一撚定唔係晚晚聽 係度鳩吹

今次真係達哥輸曬
以前都會講下 而家

我諗達哥啲封面要大大隻寫撚住“港珠澳大橋”，班hater咁先認為有講過

宣咩佈啊柒碌 都冇人識你 摺埋打飛機啦

on9仔 達哥最近講左1萬億大嶼啦
又想做達哥
等啲唔睇達哥既 意為達哥真係唔講政府衰野
慳啲啦

backup 佬想將功贖罪係機會

剪哂達哥講時事政治啲片出嚟秒哂班反達撚

明明twitch自己有backup功能
我著實諗唔明點解啲人會話達哥靠backup佬紅
要不是backup佬單野發生左嘈到上高登，我都唔知有backup佬存在，相反果啲cut精華、有加工過先擺上youtube既channel，我就知

人地達哥都交代曬個過程，係由google口中得知backup佬有靠佢啲片賺錢，而且個數字驚人，達哥先做野
咁你地係都要唔信，係都要覺得達哥過橋抽板，有曬計謀咁利用backup佬，真係口同鼻拗
同啲小學雞、野蠻師奶一鳩樣，我只係唔小心踩到你隻腳，跟住你點都要話我係突登咁

已經都廢事講，明明個版權係達哥到，達哥都唔係話要追返backup佬啲數，單純收返來自己backup返，「自己既片自己backup」，都可以講到達哥做錯咁，奉旨成世俾backup佬做?奉旨俾人地利用自己啲片賺一世?

咩如果youtube筆錢佢有份袋
大佬呀，「如果筆錢佢有份袋」，呢個「如果」發生得就已經代表backup佬有同佢交代過會用來營利啦，咁已經唔會發生達哥唔知情(營利)呢件事，自然成件事個結果會唔同。但你冇前設咁直接跳到有份袋，根本係想誤導。

haters邏輯好少少
見到啲謬誤，邏輯錯亂，為反而反真係頭痛

笑波子終於得到平反

笑波子哥哥

依家佢講乜柒話題都係圍繞住個錢字，真係好嘔心

係 改觀

晚晚講政治，想變熱狗台?定係D100既節目?

Stop making politics entertaining
That’s what we should do

一開始有假膠講呢個point，講到d真心都信埋，到而家仲講緊。

狗咬狗不過達哥真係弱雞啲

對達哥愈來愈失望
而家只識扮中立
但呢個定位最後兩邊不討好

我對波子嘅尊敬係日積月累

達哥淨係拍的打機片

依家講緊見錢開眼，過橋抽板wor

講廣東話問題算唔算敏感？

中場休息！

眼訓了

打個J好瞓啲

波台狗只要有利用價值既話
垃圾都會拎黎用 同大陸狗既諗法非常相似

一個波台POST都未開過又變波台狗
反親你都係波台狗?

哇
d正負評咩事
達哥班兄弟倒戈哂

含撚啦

咖啡味既屎 同 屎味咖哩
兩樣都咪撚搞

痴撚線到玩文革咁歸邊
非黑即白

唔理邊個講 肯講已經好過好多
唔敢講怕阻自己財路的人

連登仔痴撚線 想一個打機既幫自己出聲
要人出聲不如自己出聲啦 又唔見連登出一個講時事既youtuber

想知平時樓主係咪開口埋口頂講政治
人哋咁多個廣告喺身，你知唔知亂講嘢會影響人哋間公司幾多

我仲記得早排係有個幾千正評既連登post,個topic 大概係話. 如果笑波子講多d廣東話/政治議題，佢既成就一定唔止宜家咁
之後佢先出第一條有立場既政治片,當時都有好多連登仔支持佢終於出有關既片
方死佢唔係見到個連登post夠make到noise先出咩，佢要大家關注政治一早可以從普教中/三跑就整片啦，擺明條友係見政治議題賺到幾多views先出第一條政治片
唔好諗到佢咁高質啦，佢都係覺得政治市場揾到食先繼續出炸